（ 秒回） 喺英國自己一個睇既人踢波

自己一個 毒撚 自閉 坐喺度 好撚尷尬

Push

Where is the people?

I though LIHKG is people mountin people sea

Hi diu

上年去過英國
好多草地好靚 好懷念好想再去

Hello

個人認為我寧願 住喺 城市

咁又係 長住係果度一定好悶
果陣時我去既係small town
好多草地 但鎮中心又算熱鬧 天氣又舒服

你係去working holiday定係旅行？

果陣報summer English course
去當地大學上英文堂順便去感受下生活咁

你呢？ 樓主你係移左民定係果邊讀書？

讀書